今次真係比屋企個工人激死！

是咁的，咁肺炎啦，大家冇得去都日本好唔開心。我就好掛住日本啲嘢食，就叫工人姐姐落樓下買啲日本入口嘅嘢。佢出門口之前，我強調：最好買埋啲豆漿或者奶返嚟。

點知返到屋企，佢話佢買咗六支大和豆漿，我問佢點解買，佢同我講大和咪日本囉

係我講得唔夠清楚定係點？
有冇住附近嘅巴打可以幫我接收呢幾支豆漿？

啲豆漿成浸精味

出撚晒名假奶

真人真事

樓主平時點對工人
人地咪點對返你lo

Sor9但我覺得你好On9

講真啦我冇刻薄佢，同佢都算幾friend的

算係咁啦 個工人連中文字都識睇

大和民族

樓主成日同工人扑野
又奶西又剩 對佢好好

我都請咗佢幾年，佢平時係幾好，係今次唔知好嬲定好笑

賓印籍我鍾意食

今次你衰
你唔應該對工人嘅中文水平/香港認識有太大期望

雖然我都笑咗好耐

多謝支持

買你就飲啦撚樣